[
  {
    "question": "Vad heter Polens huvudstad?",
    "answer": "warszawa"
  },
  {
    "question": "Vad heter Nederländernas huvudstad?",
    "answer": "amsterdam"
  },
  {
    "question": "Vad heter Turkiets huvudstad?",
    "answer": "ankara"
  },
  {
    "question": "Vad heter Madagaskars huvudstad?",
    "answer": "antananarivo"
  },
  {
    "question": "Vad heter Eritreas huvudstad?",
    "answer": "asmara"
  },
  {
    "question": "Vad heter Gambias huvudstad?",
    "answer": "banjul"
  },
  {
    "question": "Vad heter Libanons huvudstad?",
    "answer": "beirut"
  },
  {
    "question": "Vad heter Tysklands huvudstad?",
    "answer": "berlin"
  },
  {
    "question": "Vad heter Brasiliens huvudstad?",
    "answer": "Brasilia"
  },
  {
    "question": "Vad heter Slovakiens huvudstad?",
    "answer": "bratislava"
  },
  {
    "question": "Vad heter Rumäniens huvudstad?",
    "answer": "bukarest"
  },
  {
    "question": "Vad heter Australiens huvudstad?",
    "answer": "canberra"
  },
  {
    "question": "Vad heter Somalias huvudstad?",
    "answer": "mogadishu"
  },
  {
    "question": "Vad heter Sveriges huvudstad?",
    "answer": "stockholm"
  },
  {
    "question": "Vad heter Rysslands huvudstad?",
    "answer": "moskva"
  },
  {
    "question": "Vad heter Kenyas huvudstad?",
    "answer": "nairobi"
  },
  {
    "question": "Vad heter Norges huvudstad?",
    "answer": "oslo"
  },
  {
    "question": "Vad heter Marockos huvudstad?",
    "answer": "rabat"
  },
  {
    "question": "Vad heter Islands huvudstad?",
    "answer": "reykjavik"
  },
  {
    "question": "Vad heter Italiens huvudstad?",
    "answer": "rom"
  },
  {
    "question": "Vad heter Bulgariens huvudstad?",
    "answer": "sofia"
  },
  {
    "question": "Vad heter Albaniens huvudstad?",
    "answer": "tirana"
  },
  {
    "question": "Vad heter Japans huvudstad?",
    "answer": "tokyo"
  },
  {
    "question": "Vad heter Maltas huvudstad?",
    "answer": "valletta"
  },
  {
    "question": "Vad heter Österrikes huvudstad?",
    "answer": "wien"
  },
  {
    "question": "Vad heter Namibia huvudstad?",
    "answer": "windhoek"
  },
  {
    "question": "Vad heter Kroatiens huvudstad?",
    "answer": "zagreb"
  },
  {
    "question": "Vad heter Danmarks huvudstad?",
    "answer": "köpenhamn"
  },
  {
    "question": "Vad heter Pakistans huvudstad?",
    "answer": "islamabad"
  },
  {
    "question": "Vad heter Algeriets huvudstad?",
    "answer": "alger"
  },
  {
    "question": "Vad heter Greklands huvudstad?",
    "answer": "aten"
  },
  {
    "question": "Vad heter Djibouti huvudstad?",
    "answer": "djibouti"
  },
  {
    "question": "Vad heter Qatar huvudstad?",
    "answer": "doha"
  }
]
